【由區議員起步】歐陽巧瑩離開TVB希望從政 將大麻合法化擺入政綱

「咪神」歐陽巧瑩（Tammy）日前約滿離開無綫，原來計劃4年後參選區議員，其中一個議題將會是在香港推行大麻合法化。

做了「木偶嫂」林師傑老婆的Tammy，早前離開大台，她接受《蘋果》訪問時表示：「找不到原因要留TVB，不想做幕前工作。」Tammy現時感覺輕鬆，又說：「終於可以做自己真正想做嘅事。老公都好支持我，好感恩！」

Tammy透露現時與拍檔開了製作公司，又成立了自己的YouTube channel，之後希望從政，由區議員起步，目標晉身立法會，她說：「我離開TVB之後，我除咗搞自己公司之外，我想4年後去選區議員，因為我想為自己住嘅地方做多少少嘢，其中一樣係想喺香港推行大麻合法化。」

問到點解有咁大膽提議？Tammy明白要爭取大麻合法化需要好長時間，但認為總好過唔做，她說：「大麻合法化係未來主流，幫到經濟、幫到人。因為煙、酒、賭先至係對人體有害。現今文明世界，如果仲視大麻係毒品，實在太井底之蛙。香港經歷咗呢兩疫，經濟同心理上都重創，大麻合法化一舉兩得，國際間都夠多數據支持。合法化之後就唔使咁多無謂嘅包容。」

之前被《蘋果》影到身型暴脹，問到是否大肚，她就說未有喜：「唔係，隨緣，緣份未到。」

Kol 100

大麻應該合法化啦

原來係佢噴

隊草隊到short撚左?

區議員同爭取大麻合法化好似冇乜關係

大麻功能組別

佢老公屋企唔係藍定唔知紅

推廣大麻

Mk妹想搞大麻合法化 不意外

希望佢唔好加入建制派政黨

佢同佢老公兩件垃圾

係連登講大麻好快有班毒友出黎講美國有d地方都合法啦，有研究指唔會上癮，吸少少身體好，好過k仔果d

佢老公屋企藍到黑

而家先quit，扮中立嘅tvb藍絲

btw[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

佢應該隊開

幾時搞埋k仔合法化

支持
真係應該放下成見
大麻真係好野來的

K 仔唔同，化學野，對身體有害

佢個老爺

如果香港娛樂用大麻合法化，一定變亞洲第一，全世界都會去香港買大麻，到時有大麻經濟圈，香港收入隨時番幾番。
最重要係合法之後，本來吸硬藥班人有部分會轉左食weed,可以幫人戒毒，根本超多好處

短期副作用可能包括：短期記憶力下降，口腔乾燥，運動機能受損，紅眼，產生偏執或焦慮感[6][9][10]。長期使用會導致大麻成癮，自青少年時期開始長期使用則可能導致心智能力降低，受孕期間長期服用可能導致兒童行為問題[6]。

好撚臭

背景藍撚到黑，食撚屎啦臭雞
同佢老公兩件廢柴

咪又係道友 大麻一樣都係毒品

班大麻Fans唔洗搏 我支持你地吸架 最好吸到入埋赤柱

再唔係咪移民去外國

藍道友食屎啦

蛇齋餅草

嘩屌 咁肯定做kol 100都得了

你講嘅副作用，唔夠瞓都會咁

呢條臭閪16年個陣有係ig 屌巴治奧

用澳門果招, 拎澳門扎鐵隊長出黎參選, 膠化同污名化選舉, 如出一轍

廢老/港豬: 挑, 垃圾選舉

佢16年已經發緊功

快啲迫佢公開割蓆

割乜野
人地深紅呀

【宣誓風波】落選港姐嘲梁頌恆：臭雞含義多 罵人臭雞亦非侮辱

所以早睡早起有足夠睡眠休息才健康

幫港出聲前排特登出post報佢兩公婆買口罩派，佢老公嘅父母係出哂名嘅撐警深藍，呢個女人擺明係kol100計劃之一

推依個

去種大麻
之後直接參選立法會漁農界別啦

佢同佢老公平時實吸好多

影響埋其他人就慘

唔夠瞓會上癮

大麻合法化=/=全民食大麻

而家醫療臨床試用，研究都唔得

就好似嗎啡咁
嗎啡係毒品，但係合法係香港醫療使用

其實飲酒仲大獲
至於你話青少年問題，其實禁21歲下使用已經可以

其實大麻合法化都可以幫到好多病人止痛

上一輩係藍絲有咩特別
上一輩冇得揀
佢老公係就話啫

而家你屋企人藍都唔好同連登仔講你係黃呀

藍架on9

連登道友有名你叫

呢啲正宗港閪囉
上面成班狗公

做乜9

小事到仆街 大麻每日 極大劑量 都未必會奶野

樓主置頂啦

果然一到選舉啲牛鬼蛇神就出晒黎
以前已經覺得林屍傑已經好撚柒 超級巨星果期成日覺得佢係有背景有後台 之後仲拍劇紅左
而家先知係藍到發黑兩公婆收皮啦

係CCTVB無後台會上到位

笑撚左
煙酒仲傷啦香港人咪一樣照食照飲
一講大麻就鬼咁驚

應該都係加入KOL 100

大麻合法不如槍械合法

合化咁又點？証明香港接受程度高啲？威啲？

想隊草就隊草啦

呢啲臭閪日對夜對

Pin呢個啦

唔會上癮 就流左少少
就算唔會藥理/生理上癮, 心理上癮 都走唔甩
但係人一世物一世 真係有少少想試下

但係技能樹未解鎖 連煙仔都唔識食
應該冇能力食雪卡/大麻

係咪d離地藍屍軍師以為年青人=支持食大麻=會支持呢條友
之前藍屍群組話咩大麻精油浸口罩 d弱智真係信到十足十

蠢撚到大麻合法化係區議員職責同定係立法會議員職責都未識分

唔夠訓會上癮？

佢真係藍？但6月講呢啲喎⋯⋯

why not both?

依家個社會最需要係咩？大麻呢d野好重要？識唔識分緩急輕重？咁多野唔關心去關心大麻 黃極有限囉

音樂人好多食大麻佢幫自己圈子有咩問題
對佢地來講大麻合法化被有冇民主都重要
佢老公9成有份

有樣野叫合約架小朋友

黃架 on9

佢唔係黃，直頭金!

木偶哥

條女應該少許弱智，聽聞連讀pre-asso既成績都好差...

又一個陳凱欣

食完大麻可以全民勇武

肯定佢用家，欣賞佢
不過喺咁保守社會你講同志婚姻都唔得啦

見人講人話
見鬼講鬼話
臭西黎

申利中同

可能我識嘅人少
真係唔識人食大麻食到上癮
喺外國好普遍

食煙都上癮仲會生cancer
咁都應該毒品化啦

佢似係大中華膠多啲總之鬧人打人=唔啱

白警都有合約

支持

我一向贊成，你試下去提議？

普遍唔等係「好野」、「啱」、對青少年「無影響」
可能大麻係眾多「毒品」上癮同後果「最輕微」，所以感覺上「可以大眾化」，但正如咳藥水一樣，係藥用品，一樣會濫

加拿大合法化係政黨爭取年輕人支持，呢個係政治考慮，同俾煙草合法化一樣，係經濟考慮，而唔係國民健康考慮

唔好俾我話中，亞洲東南亞包香港同大陸，大麻合化法其實政府一樣控制製造同使用，批呢個特別權利俾自己人，製造龐大商業利益俾自己人，同時偏門走私大麻亦急增（都係自己人），情況同而加煙草業一樣，多一班何柱國既藍絲走出黎

條女好似俾人話讀書時呃人錢

所以咪即係睇你點用點食
可樂飲得多都會痴肥
廚房刀都可以拎去殺人
Shisha仲超級傷肺
不過其實我無意同你拗嘅
觀點與角度
你可以反對我都可以繼續唔反對

我反對

小事唔係無事
有人想搞亂香港

公務員合咩約呀? 想走就走架啦!

藝人合約你知唔知有幾多年?
未約滿點走呀?
毀約賠償又知唔知有幾貴呀?

最大問題係會產生過度興奮同有幻覺
影響判斷力
容易做錯事
增加犯罪機會